洪水很清楚 天災這個責任

真的身份不過殺人

沖走一家不算過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
信政府唔怕 我依然被困

在抖音直播 冚家游住瞓

等全首

講水災可否不再用憾事的口吻
大雨唔停人先開心
天天水為財人人暴發
浸沒時 真開心

push

漏水 變穿窿入滲了多家
牆身 被浩瀚上游沖爆
但那天經歷無人提嗎
遊民似的調遷一下
落魄不可 回家

Lm

留名

留名等全首

呢句正

多謝大家正皮btw
第一次入改歌post留言，我自己都覺得呢句好撚抵死

推

國傷歌

個畫面出哂嚟

全村 或許只獨你這一家
連屋 被刮下順流飄嗎？
願有天經過那條堤霸
流落上海倍添身價
再不須搏 樓花

沖走一家不算過份
韭菜國民沒瓦遮陰 信壩堤仲撐得穩
仆街水壩已漸下沉 三樓浸在下游碌撚
信政府唔怕 我依然被困

真的身份不過脫貧

洪水 像淹得沒了這蒼生
成村 被擱在上游風化
在那天築了那條堤壩
無奈又怎麼去招架 這次天譴 洪水

今日 就此告別有過的家
希望 別再過份童話化
這生 假使短過這 天上落霞
沒有需要 驚詫

洪水很清楚 呢鋪邊個責任
終於天收沖到佢沉
三壩縱然未有傾崩
但上游亦已犧牲
水淹 千里葬掉萬民
新聞 洗掉任何傷感
盡是驚惶過 卻不曾怒忿

洪水 在山谷下再次分岔
人心 亦化石莫然輕歎
自覺心境已有如明鏡
回眸水中那些韭菜 泛過一點 浪花

水下 並非只是有這朵花
不用 為個別路人牽掛
要是 早點相信黨 不必驚怕
學會划艇 好嗎

誰都很貪生 只識得做順民
家下天譴怎去怪人
三壩縱然未有傾崩
亦是無力去安穩
一家 蒸發變做白雲
屍骨 飄落下游生根
命運敲定了 要這麼發生

這水災 新聞不報 沒憾事的口吻
習帝閒時 還會探問
災金 貪窮無盡 餘下這
八十元 怎麼分

誰都很清楚 呢鋪邊個責任
足知天收沖到佢沉
三壩縱然未有傾崩
但上游亦已犧牲
水淹 千里葬掉萬民
新聞 洗掉任何傷感
陰間相聚了 黨不曾憐憫
但是經歷過 最傷人烙印

洪水 用一天便浸了多家
連屋 被刮落下游沖刷
願有天經過那條堤霸
流落上海倍添身價
再不須搏 樓花

今日 就此告別有過的家
三峽 別再過份童話化
數字 死者超過咗 數百萬人
沒有需要 驚詫

洪水很清楚 天災這個責任
沖走一家不算過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
在抖音直播 冚家游住瞓

長江 在山谷下再次分岔
全村 被擱在上游風化
自覺心境已有如明鏡
回眸水中那些韭菜 泛過一點 浪花

水下 亦都只是百姓的家
不用 為個別賤民牽掛
要是 早點相信黨 不必驚怕
學會划艇 好嗎

講水災可否不再用憾事的口吻
大雨唔停人先開心
天天水為財人人暴發
浸沒時 真開心

洪水很清楚 天災這個責任
沖走一家不算過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
在抖音直播 冚家游住瞓
但是經歷過 最傷人烙印

求有心人整mv + 唱

咩歌? 真心唔識

Push

再不須搏？？？

其實我果句想擺最尾，無意replace之前巴打句歌詞：

洪水很清楚 天災這個責任
沖走一家不算過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
信政府唔怕 我依然被困
在抖音直播 冚家游住瞓

再不須追？
再不必追？
再也不須？

就咁 再也不需 就得啦

求歌名

落江洪水

LM睇全首

郭富城嘅弱

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

落花流水

好心分手

正

高質
想正評 錯手 負評左

有無咁快手

留名等睇高登音樂台Cover

晴天林？

PUSH

今日 就此告別有過的家
三峽 別再過份童話化
數字 死者超過咗 千百萬人
沒有需要 驚詫

冚家游住瞓

洪水 兩分鐘蓋過你的家
狂飲 十四萬萬人不怕
暴雨歸家要拼命爬艇
何用怕天譴的威嚇 滅國不過 童話

cls

痴撚線咁快作好

真係要留個名先得

有啲好似唔岩音

push push

咁樣會唔會好啲

屌睇到好想唱

lm

strong po

Strong post

鬼國蟻民萬眾一心

LM等MV

死晒呀婆仲更開心

流水

Pish

再不須博 係最好

巴打好勁

推到有人唱

等mv

好高質

紅日

冚家游住瞓

好好笑

一定要有「信政府唔怕」！

洪水很清楚 支爆這個責任

留名等有人唱

高質post留名

善用自己既言論自由 [我覺得泛民應該總辭]

LM

等睇MV

藍絲很清楚 捐錢這個責任

泛民議員必須拒絕人大委任
泛民議員必須拒絕人大委任
泛民議員必須拒絕人大委任
唔服就做民調

A

少理阿爸

點解你咁多負皮

夕爺上身？

沖走一家不算過份
CLS

好撚無人性, 不過ARM音有意思, 好正~!

流落上海倍添身價

班大陸燦真係好堅
一班奴隸無撚得救

改咗少少 細力屌

洪水 用一天便浸了多家
連屋 被刮落下游沖刷
願有天經過那條堤霸
流落上海倍添身價
再不須搏 樓花

今日 就此失去有過的家
三峽 別過份地童話化
數字 死傷不過只有數十人
沒有需要 驚詫

洪水很清楚 天災這個責任
清洗低端不會過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
信政府唔怕 我依然被困

長江 在山谷下再次分岔
全村 被擱在上游風化
自覺心境已有如明鏡
回眸已經浸到頸啦 喝了幾口浪花

水下 亦都只是百姓的家
不用 為個別順民牽掛
冇事 心中相信黨 不必驚怕
學會划艇 好嗎

講水災可否不再用憾事的口吻
大雨唔停人先開心
天天水為財人人暴發
浸沒時 真開心

洪水很清楚 天災這個責任
清洗低端不會過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
但是經歷過 最傷人烙印
在抖音直播 冚家游住瞓

高汁不能只有我看到

你班友人性去左邊
但我個良心唔見左, 係心入面跟住唱

正歌

教會歌

好歌

洪水 用一天便浸了多家
連屋 被刮落下游沖刷
願有天經過那條堤霸
流落上海倍添身價
再不須搏 樓花

今日 就此失去有過的家
三峽 別過份地童話化
數字 死傷不過只有數十人
沒有需要 驚詫

洪水很清楚 天災這個責任
清洗低端不會過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
信政府唔怕 我依然被困

長江 在山谷下再次分岔
全村 被擱在上游風化
自覺心境已有如明鏡
回眸已經浸到頸啦 喝了幾口浪花

水下 亦都只是百姓的家
不用 為個別順民牽掛
冇事 心中相信黨 不必驚怕
學會划艇 好嗎

洪水很清楚 天災這個責任
清洗低端不會過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
信政府唔怕 駛乜驚喪生

講水災可否不再用憾事的口吻
大雨唔停人先開心
天天水為財人人暴發
浸沒時 真開心

洪水很清楚 天災這個責任
清洗低端不會過份
鬼國國民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
但是經歷過 最傷人烙印
在抖音直播 冚家游住瞓

發覺漏咗一段
同劣改咗一句，歡迎狠插

樓主pin得呢個

是那天崩缺那段堤壩

劣改 不喜勿插

洪水 用一天便浸了多家
房屋 剩低頂但無一瓦
願雨水經過那條堤霸
流落上海倍添身價
又再起新 樓花

今日 就此失去有過的家
三峽 別過份地童話化
數字 死傷不過只有數十人
沒有需要 驚詫

洪水很清楚 天災這個責任
沖走一家不會過份
韭菜蟻民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
中央吹奏救廿萬人 三樓浸在下游碌撚
信政府唔怕 我依然被困

洪水 在山谷下再次分岔
全村 被領導夾埋撚化
上秒鐘黨報說無用怕
回眸已經浸到頸啦 喝了幾口浪花

水下 亦都只是百姓的家
不用 為個別順民牽掛
冇事 心中相信黨 不必驚怕
學會划艇 好嗎

講水災可否不再用憾事的口吻
大雨唔停人先開心
天天水為財人人暴發
浸沒時 真開心

洪水很清楚 天災這個責任
清洗低端不會過份
韭菜蟻民萬眾一心 信壩堤仲撐得穩
仆街水壩已漸下沉 中央幹部各人走緊
信政府唔怕 我依然被困
在抖音直播 冚家游住瞓

慶水災